**NHỮNG CÂU HỎI THƯỜNG GẶP KHI CÁ CHẾT – THAM KHẢO TỪ ÚC CHÂU**

- Tài liệu được biên tập theo hoạt động của nhóm: [Nhóm biên tập tài liệu - sự cố môi trường miền Trung][1].
- Nội dung thảo luận vui lòng tham gia team [tailieucuuhomientrung][2] tại [Slack.com][2].

Tải các file pdf hoàn thành tại thư mục [pdf-output](pdf-output) tương ứng cỡ giấy A4, A5.

[1]: https://groups.google.com/forum/#!forum/nhombientaptailieu
[2]: https://tailieucuuhomientrung.slack.com